原來補牙果d 銀粉，係有水銀 （汞）

成日話安全，又話冇問題，
聲稱水銀含量好低不足以中毒，所以唔怕

但另一方面，歐洲好多國家一早已經禁用
屌你啦，身體又咁誠實

屌 ...
有冇巴打成口都係銀牙？

大佬最近咁關心身體健康

香港無禁呀嘛，慳錢呀嘛，咪用囉
專業操守？乜撚黎？

汞齊因為平又易用
牙醫用都要搏, 話曬無保護措施

哇 diu

驚咪好好保護自己啲牙齒囉

不嬲都關注架

汞合金對身體冇問題架，外國ban係因為環境問題

細過果陣經政府牙科保健植入晒d 銀牙啦 ....

唔洗自己嚇自己

簡單d 講水銀都有分唔同化學狀態，銀粉入面既係安全

如果你要驚既話，牙色粉入面有隻物質大把人話會致癌添

銀粉襟用呀
牙色粉你一唔乾淨過幾年d 邊邊勁易滲漏就hihi